Bloodborne打唔過勞倫斯

其實講難嘅程度 孤兒係難啲 但地形無限制 易避 死返廿次都贏到
但勞倫斯地形太噁心 火焰明明避到照中